【文宣請入】 警賊惡行合集

現時機場和你飛需要poster / 片
我腦海中有嘅事例詳列如下
如有記得其他值得煲大嘅惡行事例
可幫忙留言補充
一齊整重溫圖
幫大家回望我地係點過過去呢2個月

父子行公園阿爸突被狗扑頭阿仔睇阿爸被阻止

警賊遇白車盾牌陣攔路

少女警署外被狗當眾除底褲抬入警署

黑社會無差別襲擊途人警署落閘巡警掉頭九九九打唔通

金鐘集會旁觀男子被狗捉走圍毆

少女倒地引來至少八隻狗圍毆長盾上而下重擊大腿大範圍瘀傷

黑社會白衫打手無人被起訴

警賊當眾向人群掉炮仗

沙田遊行人士被警賊以警棍襲擊被趕出高速公路險象環生

被制服男子被警賊拗手腕插眼

長短腳傷健少年被警賊衝擊嚇至條橋逃生

遊行少女被警賊衝擊抱頭後退仍被以警棍不斷重擊手臂

攜哮喘藥市民被屈藏有毒藥

深水埗街坊突被警賊衝前襲擊失去知覺

撤離中社運者被背後警賊從橋上開槍狙擊打中頭部昏迷至今

香港警賊 為非作歹

屌柒黑警唔撚係失焦

對家屌你老母
你追究老母被屌責任
對家竟以屌埋你老婆嚟回應
唔通仲集中老母被屌而忘記老婆？

追究黑警係五大訴求第四點

六大訴求缺一不可
拆除 監控燈柱
撤回 送中惡法
收回 暴動定義
撤銷 社運控罪
起訴 濫權黑警
落實 真雙普選